TSLA特價掃貨區

別人恐懼我入貨

All in, All in

孖到盡

次次都係你

岩呀

反彈上600了